太多煩惱，唔知搵乜人傾好

朋友本身就少
唉

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

點解啲靚仔成日一夜情都咁好運氣？

減下肥先啦？

唔好話減
肺炎到宜家加咗二十磅
唉

係屋企冇心機做運動
淨係食
抵死

春都冇得叫